[篤航員工快入]【逃犯條例】網傳閩僑中學副校fb貼「拒曱甴論」 校方：她帳戶被入侵

反對《逃犯條例》風波不斷。今日網上流傳一張聲稱是北角閩僑中學宋副校長的facebook帖文截圖，內容為「我唔歡迎啲死曱甴做我哋學校嘅學生」。校長羅惠金回覆本報查詢時稱，得知網上流傳有關帖文截圖，她即時向宋副校長查證，確定宋副校長沒有發出有關帖文，「明顯地她facebook帳戶被人入侵，因此要立即停用」，而帖文由來需待調查。

羅惠金稱，已認識宋副校長多年，相信她行為操守，確定她不會說出此等言論。她稱，未能確認宋副校長的facebook帳戶被人入侵，或是有人偽造該圖，需待跟進。她說，在目前政治風波下，學校或被牽連，憂慮學校被針對。

所有野都係比人hack

淋病都可以不代表政府啦

CX員工都係比人HACK
復職先講

問下黑警學校比人欺凌要點話

有人信嗎？

次次都話比人hack
夠膽講又唔夠膽認 咁嘅人做副校長

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩